港共出手打壓初選喇，要反抗未？

國安萬能key終於用落初選身上
星期六日肯出黎投票未？

睇左d票站位置未？

download左個投票app未？

研究左你嗰區有咩候選人未？

睇晒d選舉論壇未？

搵到住址證明未？

share左文宣未？

佢敢阻就幾十萬人上街同佢死過

iOS點算

Down定啦

投民建聯先可以攬炒

閪窿apple未撚批上架呀
大會話到時都未批就用web版

未請教
願聞其詳

仲相信 35+ ?
會唔會太天真

想睇佢將所有票站D人拉哂

唔信就唔洗投票？
咁你仲留響香港做乜柒呢？

有冇咁多支紫棋
一個票站一支先

7.11、7.12民主派初選
全港逾250個票站 朝9晚9開放

票站地址:

留名等睇低投票率

咁你投唔投？